姦劫案受害人，想知自殺疑犯是否本人，其實可聯絡各大記者

死者阿哥都好想證明佢細佬係冤枉
會有大量死者照片比你相認

push

本人

有個post話，受害人想認屍